千萬不要在床上放屁

是咁的，我有個習慣係走個枕頭，坐係床頭用電腦
岩岩唔知做乜鬼好多屁放，仲要係臭到仆街個隻
咁我有屁就放啦，中間都有離開張床去屙尿呀飲水咁
咁就loop左幾次，過左差唔多一個鐘啦
而家準備訓教，發現d屁滲左入床褥
有陣揮之不去既臭味，每捽一下個床褥，就有一道濃郁榴連咁既屁味揮發出黎
捽極都捽唔哂，訓係張床慘過食屎

想問下有咩解決方法

好爽喎 一咯自己啲屁味一路打飛機

我想訓教，而家塊面食正d臭屁，陰d陰d咁散發出黎

其實你賴左屎.

上返三注香就得架啦

搵風筒吹啲屁味出黎

搵羊咩1234bb隻羊仔捽走D味

屋企人訓緊教
索下索下，已經淨返一陣淡淡既臭味

調返轉向床尾訓

笑咗

好似拍塵咁拍下佢

樓主食過咩嚟？

個post好臭

解決方法：倒轉個人訓

噴氣態嘅屎

想唔要屎味就 卒臭豆腐落去
一味蓋過一味

一定係濕屁

so9sad

其實係 你個鼻有屎

自己聞自己嘅屁一定覺得香架喎

你係走火囉

係
我又放了
而家臭到引左隻蚊黎

我試過係間無窗既房到放屁
果日食左蛋
係咁放屁
仲要放啲熱屁 勁大陣臭蛋味
果陣關埋左房門
放左幾篤之後成間房都已經成陣屁味
之後我出左廳食飯 一兩個鐘之後再入返房
陣屁味仲係到未散